====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Périmétrage temporel , dans la mesure où les enchaînements des étapes de projets sont gérés comme le déroulement mécanique d ' un phasage bien cadencé : d ' abord la conception , puis la concertation , puis les procédures , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

